{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159116?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라스블랑카스펜션"
    },
    "text": "- 家族や小規模団体が楽しめる様々な客室や付帯施設があります。 - 大成里駅からは徒歩5分の距離に位置しています。 - 宿の前ではウォータースポーツを楽しめます。 - 内部には四季折々の室内温水プールがあり、悪天候でも利用できるように建物と開閉式ドームでつながっています。 温水温度は28~32度で、夏季にはぬるま湯で運営されます。 - インフィニティ屋外プールは、5月1日から9月31日までの夏季限定で運営されます。 運用期間は天候によって短縮または延長される場合があります。 - カフェドカサは加平スペイン村のメインフォトゾーンで、スペイン地中海の感性を伝えるカフェです。 様々なドリンクやブランチをご用意しております。 - ララマーケットは売店で、ブルモンセット、使い捨て用品、飲食物、酒類などを購入できます。 キオスクで24時間営業しています。 - ララシネマ&ララゲームランドでは加平スペイン村の全景を鑑賞し、映画上映や様々なゲームが楽しめます。 - 愛犬カフェや愛犬運動場は、ワンちゃんたちと一緒に利用できる施設です。 ルーフトップではマウンテンビューとサンセットを楽しむことができ、フォトゾーンも提供されます。 - OTTサービスを通じて人気映画、ドラマ、バラエティーを快適に楽しむことができます。 客室内にはユーチューブ、ネットフリックス、ディズニープラスなどが提供されます。 - 加平スペイン村はセスコメンバーズに加入しており、客室内では有害虫を遮断してより快適に休めるよう支援しています。 - キャンプファイヤーでは、個々のバーベキューラウンジで炭火を描くだけでなく、ファイヤーボックスを通じて安全に薪を燃やすことができます。 薪はララマーケットで購入でき、安全上の理由によりC棟の客室にのみ設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなグループや団体に向いていますか？",
            "answer": "家族や小規模な団体が楽しめる様々な客室や施設があります。"
        },
        {
            "question": "大成里駅から宿までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の前で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ウォータースポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿内にある温水プールの特徴は何ですか？",
            "answer": "四季折々の室内温水プールで、建物と開閉式ドームでつながっており、悪天候でも利用できます。温水温度は28~32度で、夏季にはぬるま湯で運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "インフィニティ屋外プールは、5月1日から9月31日までの夏季限定で運営されます。ただし、天候によって短縮または延長される場合があります。"
        },
        {
            "question": "カフェドカサでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェドカサは加平スペイン村のメインフォトゾーンで、スペイン地中海の感性を伝えるカフェです。様々なドリンクやブランチを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ララマーケットでは何を購入することができますか？",
            "answer": "ララマーケットは売店で、ブルモンセット、使い捨て用品、飲食物、酒類などを購入することができます。キオスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ララシネマ&ララゲームランドでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ララシネマ&ララゲームランドでは加平スペイン村の全景を鑑賞し、映画上映や様々なゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "愛犬カフェや愛犬運動場はどのような施設ですか？",
            "answer": "愛犬カフェや愛犬運動場はワンちゃんたちと一緒に利用できる施設で、ルーフトップではマウンテンビューやサンセットを楽しむことができます。また、フォトゾーンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で楽しむことができるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "客室内でユーチューブ、ネットフリックス、ディズニープラスなどの人気映画、ドラマ、バラエティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "加平スペイン村はどのような支援をしていますか？",
            "answer": "加平スペイン村はセスコメンバーズに加入し、客室内では有害虫を遮断してより快適に休むことができるよう支援しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーでは何ができますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーでは、個々のバーベキューラウンジで炭火を描くことができます。また、ファイヤーボックスを通じて安全に薪を燃やすことができます。薪はララマーケットで購入できますが、安全上の理由によりC棟の客室にのみ設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 709
    }
}